如果要因為多咗人上連登而要小心啲講野，咁呢度仲係咪登？

唔係想擺老屎忽款，但到見到有人上嚟開post問人點自殺仲殺埋自己老豆老母

真係想講句

唔撚識獨立思考就未撚上嚟啦

高登文化不嬲就係咁

不嬲都係主流以外，所謂「次文化」

當年「高登仔」三個字就同「痴線佬」冇分別

「毒撚」「變態」俾主流描繪到幾咁貶義

久唔久得啲「改詞」「二次創作」「講故」先會俾主流欣賞

其餘時間都係俾班mk仔屌「死毒撚」「鍵盤戰士」

到依家後生一代唔上連登都好似唔夠潮，乜都唔知咁

做過高登仔既巴打就會明，以前係現實遇到巴打，會覺得千里遇知音咁，大家好易傾得埋，就算冇共同興趣，價值觀都會好相近

到依家發現，搭地鐵基本上唔難見到啲廿歲未夠既學生都上緊連登，亦都唔難係身邊發現人係巴打/絲打，但根本就好似兩個世界既人咁，完全唔敢同佢講太多真心說話

唔係話自己咩高人一等老屎忽心態，根本好多人一睇就知腦囟都未生埋

當初係因為舊登做得差先搬咗嚟child登

其實個文化冇變，只係好似2chan變4chan變8chan咁

好衰唔衰，連仔愈做愈出名，搞到呢度愈嚟愈多人睇

好喇，依家出事喇，就搞到有班道德撚走出嚟

又話乜野教壞人，影響下一代，假膠教壞真心膠

屌你你估呢度baby condom咩！

如果多咗人上嚟，就要改變呢度既文化

咁呢班「痴線佬」去邊度討論？

咁個個都變到「正常人」咁得啦？

個個都為咗得到人認同就講埋曬啲偽善野得啦？

以前成日話「高登冇女人」依家我懷疑絲仲多過巴

算！尊重女性一齊討論冇所謂

引曬啲女人入嚟，講野又冇point又要搞埋啲咩女權

算！唔話所有女人都係雞，部分啫

多女人就自然多厹，5p台比以前更5p

算！不嬲唔撚理啲叫春post

講到依度可能有巴打覺得我離咗題，好似只係講緊多咗女人

其實呢個只係一個例子

試諗下，連女人都開始上呢個「痴線佬論壇」

仲有幾多小朋友、道德撚、偽善撚入咗嚟

多咗人上嚟係好，大家都想多香港多啲人睇到呢度既意見

無論係政治問題、各種社會現象，好多人都會用負能量嘲諷

唔係話要講仆街野、殺人放火打家劫舍姦淫擄掠，先至符合呢度文化

所謂「痴線佬」其實都只係一班比出面有更自由意志、更加真實、更加貼地既人

做人應有既底線同原則，每個人都應該有自己把尺

如果你冇自己既諗法，你硬跟呢度風氣唔係好事，因為你自己本身唔係咁既人

如果你既諗法唔係咁既人，呢度亦都唔適合你

咪就係多左堆自以為正常既人

利申 依然覺得好多女人都係雞
好尊重性工作者 有叫過雞

又一個拎住高登既名嘩眾取寵既神棍

真心好撚認同

連登又好高登又好，都只係名一個黎，真正代表緊既理念，就係非主流討論，可以俾人講一d唔夠膽喺現實世界講既野，e個先係個價值

乜撚野都要顧公眾利益，咁仲算咩非主流

講野過份可以話返佢
有咩小心唔小心

神棍？我呃你做乜

拎住以前高登點點點黎招搖撞騙
唔係神棍係d乜

呢度仲衰撚過baby condom

梨地班死毒撚死痴線佬去8chan hk喇
呢到由禾地5p仔話事

講真話就係不負責任？
咁搞到香港唔係人住嗰班又有冇負過責任？

現實就係大把人都不負責任，人就係要有獨立思考，識自己分是非黑白
如果因為要「負責任」要乜都唔講得，咁同微博有咩分別？

話人毒撚個堆應該都係毒撚黎
以為笑鳩人地自己就唔係毒

咪問你騙乜囉
叫你地要有獨立思考就係神棍？
五毛唔俾人有自由意志？

以前上高登要收收埋埋

5p仔都要收皮啦
呢家係道德、女權主導

呢個真...知道人地都有上仲要扮cd-rom

我從來唔會係人地面前話自己係高登仔
反而某幾年打後既小朋友以自謂高登仔為榮
樓主好明顯係其中之一

哦
又黎神棍口吻

試下睇返主題我講乜先

講極都講唔出呃你乜

主題
"高登文化不嬲就係咁"

呃正評

睇title以為又係嗰堆懶係嘢嘅post, 但點知係少有地有見地
同埋睇得出以往真係有上高登，唔係嗰啲乜撚「以前高登好高汁」嘅垃圾post
話而家多咗好多女呢點真係好認同

成班仆街自己衝入男廁仲係到問點解男廁有尿兜，男廁會有人除褲會教壞人。

真係心諗屌晒你地老母啦，入侵人地圈子然後搞亂檔同支那人有咩分別

高登係咁？

乜都唔比講我不如上baby condom啦

我真係多謝你 送埋啲like俾你

以前高登就次文化
宜家連登係兒童樂園呀
你睇連狗既管理手法就知佢想吸入後生仔新血
而唔係想連登做一個次文化討論區啦
做得兒童樂園就有責任照顧兒童

我開post 既目的只係唔想俾班偽善撚主導呢度

我有冇上高登其實唔代表啲咩 根本冇野值得攞光環

太多偽善
做乜春唧人本來就係咁撚樣諗嘢

比喻幾中肯

真係搞到呢度唔知似乜

個比喻九唔搭八
好係邊度？

自殺前想取暖果D戇鳩唔該去BABY KINGDOM

所以咪要識分真心假膠囉

冇人想害死人既

今日係加菲貓漫畫誕生40周年！！！！！！

明就明唔明就唔明啦
你咪衝入男廁問點解有尿兜嗰啲女人囉

你其實現實都會咁同人講野
見女同事都話人係雞

咁即係點？不如你答我呢度仲係咪登？

連登從來都唔係次文化討論區
係全年齡討論區
有細蚊仔入黎好出奇？
真係唔明比喻好係邊

係呀 話緊你哋班垃圾新會然呀
咁大個人真心同假膠未識分就死返鄉土啦

會曲線，例如同佢恥笑啲雞

如果佢敢駁就知佢都係雞啦

乜撚野係唔係登呀
乜登物登只係一個名黎
最重要係連狗既管理模式係歡迎小朋友入黎討論

全寫LIHKG
邊到有個登字

太多好似你呢D懶感性
搞到呢度個體為左仿傚高登文化, 而去模仿
但整體氣氛根本唔得高登, 亦冇行之有效既補正制度
咪好似而家咁囉

得你地呢D所謂向後睇既自稱舊人, 係度懶感性
呢度D傻仔就唔三唔四, 想扮又扮唔到, 扮乜Q丫
呢度根本唔係高登, 做咩要強加高登文化係度?
再者高登文化形成既重視因子, 你係唔係?
你最多咪係係則邊搖旗吶喊既群眾

想復製, 你又唔係決定性因素, 重要份子之一
變左只有空洞既說話, 聽你既群眾又係一班唔知頭唔知路, 只見你拎住高登大旗, 講到好感性咁
就覺得你好有道理
盲目之風由此而起, 講到底你唔係嘩眾取寵, 呃正評既神棍, 係D乜?

咪問你囉
咁叫得呢個名就應該用返一貫作風啦

問當年係高登拉人過嚟嗰班

連登入面屌人死毒撚嗰d

好笑
呢個forum冇個登字喎

與其叫人小心講野
不如叫人唔好亂咁入黎睇野

直接既說話不嬲難聽
頂唔住咪去香土BK

即係唔係高汁會員唔可以講？
即係要硬跟呢度啲「新文化」？
我都係唔明呃正評做乜
就算多正評但風氣繼續變偽善都係冇意思

自己搵返當年係高登拉人過嚟啲post啦

為拗而拗 呢度叫L-I-H-K-G既？

咪撚理佢
你知自己啱咪得

我今日先見到成堆初中生上連登

有上咪有上，有上先有比較，做到評論
唔需要因為呢個post有啲傻佬話幾句就避忌啲乜嘅
可能佢自己先最介意呢樣嘢
以前有上高登有乜咁特別？我諗呢度都大把人係由高登過嚟啦，無啦啦起晒鋼做乜撚？

咁你咁大篇文既目標群眾係D乜?
連登垃圾低質會員?
定係只想俾人睇你表演感性?

高登同連登根本係兩個世界, 兩種風氣
要各自交換, 得, 你帶起得到你咪得
你帶唔帶到? 最後咪又係等人出頭, 神棍

係呀
當年連狗為左搶人仲可以用邀請碼做會員引左唔少細蚊仔入黎你唔講

依家咪帶起緊囉傻閪

懶感性搏你流馬尿咩

上黎講句野都要就住就住自我審查，洗唔洗同你講埋bb話呀？

日日都見到 仲要好似睇fb咁傳閱

當新一代/大眾入咗嚟，好難再去另連登變返以前咁

波台假膠都清理唔到就唔好講整體風氣啦

班傻閪爭住出嚟屌我攞光環吖嘛
最好變曬五毛區

又借d易吹奏舊登

啱呀 佢地就係想借啲意打壓你地言論自由

好人好者點會冇isp
ive 大學email 家居寬頻 無論係大專學生定係在職人士都輕易搵到isp email
連狗用邀請碼目的就係吸班大專以下的細蚊仔做會員
令連登做一個全年齡討論區
做得全年齡討論區就自然要有照顧細蚊仔的責任

舊登差既依然係差，冇得吹奏

屌

咩叫神棍?
咪睇下你"帶"得幾耐

既然連登已經衰過高登，點解唔返高登？

就黎到100啦, 繼續努力
高登光環所剩無幾, 下次用個好少少既topic

其實都啱，不過我相信只要有人講，攞返個主導風氣，就可以改變返啲人轉頭

睇到依家都唔明，點解舊登仔總要將以前高登果套擺落黎？明明大家都認知連登=新版5P MK ZONE 兒童樂園，你有咩好屌？又唔見你去AV 網屌班會員好咸濕

啱呀，但唔係倒返轉俾細路拉住走

而係話俾佢地知現實既殘酷囉

係
班友仲未知道連狗將連登個定位定係邊
一廂情願咁當左呢到係高登

好撚好笑 佢知唔知自己做緊乜

係呀
日日吹奏自殺係唔係代緊錢落細路仔個袋到呀
講到自己咁偉大

明明？明明呢度就唔係5p 鄉土

點解舊登仔反而要俾人帶住走

勁似五毛 想轉移視線

咁呢到係邊到呀
你唔好同我講係新高登

明明連仔一開波就支持emoji ，之後又支持會員用5p字，希望呢度變5p，人地只不過想開新5P壇，跟住順便入高登招下班毒撚，點知俾人當呢度做高登

如果一個人連自殺與否都冇自己既主見
學咩人上登

係要拗呢度唔係登 做咩啫你

連囝支持5p字，話反5p字已經不合時宜，咁呢度係唔係5p牙？

yes
一個討論區定位係睇管理員個管理模式
唔係自己話多舊高登會員就當左呢到係新高登

已成功轉移視線

我以為佢比人呃左隻豬呀

連登叫唔叫連登或者其他任何名
並唔係樓主同或你一個人決定到
係成個連登嘅人決定

原來連登係承續左高登文化，又真係幾撚好笑wo

1. 以前開高登account要有isp email，所以討論得既多數都會係心智成熟左既人，同連登既全年齡層對像根本唔同

2. 承上，以前高登年齡層較高，討論既野都高質d，以前上高登真係會學到野，擴闊視野，而家連登十個post都係投票、娛樂、女人係雞post，得一兩個為數不多既高質會員開高質post，如愛康健巴打

結論：連登係絲毫無承續高登文化，只係承計左高登既流量

另外，次文化討論唔係大晒，你都識講人要有自己道德底線，但另一邊就支持連登仔散播歪理負能量，荼毒下代年青人，唔通你同d 00 後講上連登勿認真？你大大隻字叫人無獨立思考唔好上，咁邊個會咁乖仔認自己無獨立思考而唔想連登？

仲有你連登作為反共大本營，但討論區內容咁低質，充滿仇恨、歧視、負能量既言論，點樣令大眾信服。

啱呀 所以我係出嚟表態

ching講得好

到而家喺街上連登都仲係閃閃縮縮 驚俾人見到 以前喺街上高登俾人見到會俾人笑

連登咪執哂高登最垃圾果班5p同假膠

以前d人成日講：人地叫你去死你唔好去死？
而家先知真係會發生

同意，但亦都要捍衛言論自由

唔可以一句「教壞人影響下一代」就話唔俾講

咁發展落去反共既野都會俾人話「教壞細路」

算鳩數啦 雖然係認同樓豬你個套 但大量邀請碼衝入連登開始 呢度已經唔再岩用高登個套 剩係龍舟icon個post都撚到咁多人 就知根本兩回事啦

講「你唔好去死」最穩陣

樓豬錯在一開始打成大篇文講高登點點點，又唔知連登主人連囝跟本唔鍾意高登，只係想將呢度5p化，變垃圾場，流灠量就係一切，話之你有幾多歪理，多人上就得，越偏激越5p就最多人睇

屌你老母 quote #1黎回覆做乜撚野？
拉撚到落底先知仲要覆得一行字
屌你老母臭閪，你當呢到fb呀？

嗰時都屌得好勁

但連仔完美套用香港政府態度「唔撚理」

成功令會員一如以往「過兩日唔記得」

頭先都想編輯引用佢 唔記得撳

淨係想講心智未成熟嘅細蚊仔唔好當個網絡世界係真嘅一樣 人講乜就信乜

多d用下個腦分析下嗰樣嘢係啱定唔啱先

心智未成熟就咪撚上網啦

唔係話你， 我話果條友姐

我都覺自己多口水

啱既，冇人講咪由佢囉

建議為以下文字設立filter:
死，氦，刀，膠袋，雞，賭，大麻，各種粗口
歡迎補充。

講得幾啱
或者咁講啦 可能係我地要走

變到同Facebook谷啲乜撚野巴打絲打吹水區 一撚樣肉酸 不知所謂

槍、軍火、子彈、上街、多人

我都有責任加落去既

賤種港柒係要搞到個個壇都baby condom化

招fd子

群交谷

諗起都興奮

熱門仲一大堆假膠post

我呢個post都俾人話膠post啦

不如開返個認真區

根本有組織有目的

你都幾好笑喎
男女廁就講明邊個先入得
上連登註冊睇文要咩條件?
係咪要年滿18驗iq?

太多煩膠，今次死左一個人就彈曬出黎企係道德高地到指指點點
屌曬佢地老母

公審谷

咁你明知自己未夠18兼iq低就咪出嚟擾亂討論啦

想借啲意打壓言論自由啫

反而我覺得呢次之後 應該會少左人自殺
思考下自己係唔係都好容易受人影響 令到自己情緒差

見到D咁認真嘅人真係會打個冷震

瘋狂網絡公審

連仔連仔，你同佢好撚熟咩屌

所有關於房屋問題同反共的詞語
我們都是為社會和諧安定而努力的祖國花朵

你又好笑啦
我而家問你上黎討論有冇明文規定要咩條件呀
冇你拎女廁黎比托呀?
自己戇居居扮老屎忽仲咁自豪
當初開放碼阿豬阿狗都黎註冊就男女都入得個廁所啦
你而家黎怪人做乜呢個男廁黎?

呢個post又開始見到啲「以前高登好高汁撚」
早洩打手/無償真心傻膠無處不在

以前上高登邊有咁撚極端
Childon日日一班人教人屌9自己老豆老母

啱呀！係得香港住就要接受高地價啦

點解需要協助既人會上連登
而唔系 搵朋友傾 打hotline 睇醫生 社工輔導

乜解決左暴露社會問題既連登
就等於解決左個問題咩

最後變左和諧 香港同大陸沒分別

痴線唔代表on9 依家係on9 唔係痴線

覺得上連登 會有得到幫助
明知連登都唔係正常論壇啦
大把好正常既論壇可以求協助
上黎連登高登都係圖得樂趣 打發下時間
搞到咁認真 要負責埋人地 人生

諗下窮人生仔正仆街gif係出自咩年份，連登又係幾時成立
成日一味以前高登乜乜，你個以前係幾多年前先得㗎

香港不嬲多垃圾，連登只係寫照

唉， 高登係會亂噏野， 而大家係識分邊句真， 呢度d人真係唔識分

冇錯係教壞佐一群細路仔

兩班人文化係溶入唔到， 有時廢事嘈， 當睇唔到唔嘈落去

d小朋好難教， 放棄啦

哦
唔鍾意香港呀?
咪移民過主囉

你都調撚轉黎嘅
根本由高登後期多左班垃圾傻閪搞撚衰晒
然後到連登變左主流班人過左黎之餘又多左班小朋友人講佢地就信就聽姐
你敢講黑鮑閃卡事件令高登紅之前會有咁多偏激諗法/意見?

問題系香港貪汚成風
上樑不正下樑歪
短樁問題可能不了了之
當事人覺得香港特區冇希望
自己冇前途
生無可戀

特區政府應該先積極解決貪污問題

淨係有排捉所謂正字個個變晒認字特警就知根本而家班人冇獨立思考能力咁 人做佢就做

呢度d小朋友連假膠都唔識分，好易出事

收皮先 好冇？

自己上av網然後話av教壞人
小學雞就好心收皮啦

以前中學比人知我上高登 即刻比人標籤

打兩隻字 就喺網絡世界立於不敗之地
香港人種真係天生下賤噁心

見到都打冷震，正一屎忽鬼

以前根本唔會同人講上高登
最驚俾人知自己上高登
更加唔會開口埋口爆埋啲高登terms

但望住呢度啲人講嘢越嚟越似鄉土
而家直頭師兄前師姐後，跟住假膠5p字殘體，反客為主
再咁整遲下可能連屌下人都要記大過扣50分兼停板幾個月
仲衰撚過轉會潮之前嘅高登

佢地主張要遷就呢班人，所以唔可以亂講野喎

[...] my anxiety is not that this community's autonomy would be usurped by Peking, but that it could be given away bit by bit by some people in Hong Kong.

彭定康真係冇批錯香港

極端言論就不嬲都有
冇獨立思考能力
太容易受人影響嘅
真係勸你地唔好上太多

而家出街行兩步
總會見到啲MK潮童上緊
仲要大大聲討論

[網上]
件件連登仔個個完場po都長推討論TVB
[現實]
間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

呢度邊忽似高登呀? 睇下以前高登 有需要/大是大非先起人底/放人相上網 家陣當哂fb咁 咩證據都冇就放人張相上黎屈人做雞/公審之類 更加唔好講咩偷伯女仔果d post

本身都幾認同你講野
一見到呢句
所謂「痴線佬」其實都只係一班比出面有更自由意志、更加真實、更加貼地既人 哪來的自信

啱既 毒撚切忌有自信

咪就係 自己唔識諗就賴網絡言論

成日話「啲人講野唔諗後果」

根本散播白色恐怖，幫推網絡23條

其實我而家都係收埋
因為係連登，善良/講嘢負責任=道德撚
識異性唔會俾佢知我上連登

而家既人當街當巷講 連登post

咁樣相比，高登真係高汁好多

叫人心智唔成熟唔好上嚟
同av網叫人未滿18歲離開有咩分別
2018年啦呢度叫連登大撚把細路仔上
同n年前高登分別係邊你最清楚啦老屎忽
一句"不嬲係咁"唔係大撚哂
望下熱門post就知呢度唔係個個有獨立思考
講野負下責任啦咁大個人

我都唔明點解TVB post仲上到熱門 極其on9

人既問題

用你個例子即係av網應該唔賣av轉做性教育？

打手極多
fb個see see tvb都係tvb自己開嚟冷係自嘲其實谷收視

我想講就算av網都有底線
唔會見到人獸，兒童色情
如果你講deep web就無得講啦

咁你有女未

我條女反而話連登係多細路
但係連連登都唔上既話思想一定有問題

你自己諗下 你識個朋友
佢唔上連登 上香土既 上BK既 係幾咁嘔心既事

即係我喺度講每一句嘢都要諗過你感受先post出嚟?

即係我整到你唔開心係我嘅錯?

咁sorry囉

唔知點解連登已經逐漸演變成 灌輸洗腦既討論區

以前高登唔會話冇，但好撚少，大家都係出膠po多，dom生柴灣斬到銅鑼灣，winnabb妹下妹下幾撚出名幾撚熱門，大家完全係鬥派膠搞笑，唔會點樣灌輸你

依家連登開個熱門，有一半post都係「窮人/xx生仔正仆街」「所有女人都係雞」etc.
唔講班垃圾小學雞中學雞冇思考能力，剩係我地每日咁樣洗腦法，已經逐漸遠離咗當初高登個種樂趣

其實一直以黎高登講每一句都一定諗過人感受先
就係為左講野令人唔開心

你想聽咩說話 就偏唔哄你 仲要屌返你轉頭
咁撚大個人仲要人哄真係好核突

唔開心上高登圍爐俾人屌返轉頭係100%既事
唔夠堅強既咪唔好撚上

係邊度講野都要理人感受㗎啦
唔係以為上網就講咩都得下話

近近地，上年又一個例子
唔好講乜高登文化就係痴線
多數高登仔識分輕重

呢到初初開唔係咁㗎 唔知點解越變越咁

巴打女友好似幾好咁 起碼唔似臭西港女

繼續叫人去死啦

多咗標籤，好似乜撚都公屋公屋咁，以往高登都冇
有時我覺得係有人帶起煽動先，之後就會有堆真心膠傻仔一齊鳩叫

同早洩啲手法一樣，搵幾件打手上嚟吹捧以前高登好高汁，都會有堆傻仔洗晒腦一齊鳩叫

嘩 咁我就咁講句粗口屌你你就唔開心 咁我咪好唔撚得閒?

唔係話講乜都得 一直都係講緊網絡世界乜人都有 啱同唔啱係應該要自己判斷

如果我下下都要理人感受點解我唔上ig/facebook到開post?

識分輕重呢句講得好

其實係，不嬲都話百屌成才

所以話接受唔到既就咪撚上

成件事的確係悲劇
但遠因都係事主有病

但已經賴到連登直接令到佢死咁

又話連登放負能量多
更甚好似支國鎖國政策唔好放連登仔去其他forum周圍咬

兩登成立咁耐
俾左咁多人舒發情緒
當中帶黎幾多效益
背後默默救左好多人

就咁就要自我審查?

每個人對每件事感受都唔同架喎
人地屌我屌得啱多謝都嚟唔切啦
唔屌得咪上返baby condom囉

細路多
留意下就知 唔少人都只上過lihkg

大愛偽善撚唔係咁諗

同埋我想講就係你唔識判斷邊D係真心/假膠 我勸你就唔好上討論區(主旨)

有d人係特登引戰你又唔識分就走去同佢嘈咪on9囉

eq/iq低就要人就你 你覺唔覺得有d搞笑?

呢班有班弱智連燈仔，其實睇佢地就明白
唔識教生仔真係正仆街，生埋咁多連燈仔出黎作孽

j你老母m9

多咗女人唔係問題，男女個腦唔同，有多d角度係好事，老實講宜家有好多女人都係好理智。

問題係班on9仔 睇佢地講野就知佢地係真心膠

幾時話唔屌得
我贊成你呀屌得啱好緊要
我反對係揸住啲所謂連登定理亂咁屌人
完全唔理人感受，對件事又無幫助
搞到成個forum低質哂

當啲人好撚認真咁覆潮文就知開始出事啦

以前啲人起碼做下CDROM，睇一排先開始出聲，或者唔識都去下網典望兩眼

而家係屌返你轉頭

莫講話潮文，連改圖都冇撚晒啦

真係好撚柒

環環相扣既

咪係 你睇你老母 都唔知生你出黎做乜

你個old seafood

完全認同
明明呢度係毒撚 痴線佬論壇
一班道德撚日日叫哂春唔知做乜
不嬲高登都係俾人鳩up
死人新聞唔通個個留個rip咩
咁樣我上fb留下comment 心情咪得囉
匿名論壇梗係鳩up 偏激啲架啦
要咩認真討論 下下要rip 喊嘅死去fb ig 同fd子講啦

重點係獨立思考，睇兒登嘅人缺少呢樣野，假膠post都會當真

其實討論區就喺俾人自由討論嘅地方，言論有佢嘅真假，做人有批判思考 分辨是非能力都好應該。正如你都唔會信哂fb啲中共page講嘅野
你可以話呢啲資訊會教壞人，但喺呢啲野喺咪當事人都有責任，一個23歲大學生，會唔會連分辨是非都唔識？網絡發達，其實就算事主唔開post，佢自己有心自殺佢一樣有方法搵到，如果就咁將個責任拋俾lihkg其實有少少不負責任

如果照咁講
佢自己先係最大責任者好麻
因為佢自己有呢個諗法 教唆自己自殺

90後老屎忽

按道德撚思維
今日有人睇到呢件事
跟埋佢咁自殺
咁又邊個負責?

你咁講，世界上所有野都係有關係嘅

大愛道德偽善撚唔係咁諗

你啱
我都認同討論前做下CD-ROM 先
起碼識分真心/假腸先嚟討論
但特登引戰為嘈而嘈嘅風氣應該遏止
嚴重影響正常討論
鳩post就無乜印謂

紅字係重點

以前上高登邊有咁多真心膠

真係呢個方向
01一講連登就知道 班仆街要咁

之前同你講同一翻說話，畀連登仔負評到傻

咁都可以吹到咩咩自由意志
坦白講，我覺得唔關多唔多人上事，而係價值觀問題，「鼓勵」人自殺呢啲已經唔係叫非主流，係完全反主流啦下話 痴線極都應該有底線啦。

而家連登啲post啲回覆普遍真係冇乜建設性，個個留言就係搏正評，個咩肥絲會儲自己啲正評圖真係笑到仆街

最常上嘅cc台，五毛+愛侵力+講獨派霸晒地盤，創意台又無嘢好睇，講故台更加垃圾，得返波台做下假膠抽下水先最開心

點解真心撚要學人上連登
救命

搵唔到

請擺脫「所有女人都係雞」呢個概念

#7

推論啫

因為呢個post就係引曬班大愛道德女權撚入去圍爐

邊個負皮我，然後正皮樓主要死全家

一班冇獨立思考能力嘅牆頭草

見到邊個話題有得拎道德光環就衝去戴

禾吊梨腦無牙，尼到系禾話事

唔好睇得啲like咁緊要啦

教唆人自殺、散播歪曲價值觀（所有女人都係雞、窮人生仔正仆街）應該唔無言論自由嚟

Btw, 已block樓主

重點係連登仔雙重標準

成日扮咩眾人皆醉我獨醒

支持樓主

我邊句教唆人自殺先

見到我學校班小妺妹上連登就知on9

成個方向俾01 吹到，spin來spin去 估不到連登都被01打沉

樓主又錯唔曬，當年高登仔係痴撚線既代名詞。
今時今日變左普通討論區咁，又口德撚又大愛左膠又女權。

時移世易喇
當日無堅不摧嘅高登仔唔會見得返
到今日
直頭出咗個同鄉土親子蝗國同級嘅廢登
五毛左膠女權5p進駐
玩到一個二個post冇空洞無物
個個都開始自我審查
呃正評玩公審玩小圈子玩私怨
總之就係想喺網絡世界成為最大贏家
睇住香港人嘅質素一日低過一日
邊敢奢望班撚柒會阻到23條通過
言論自由根本唔使北京抹殺
係香港賤種自己唔要先
比起Reddit 2ch真係差得遠

一 我係女，其實要拍拖好易，而且單身唔代表有問題

二 你講緊咩⋯ 點解唔上連登=上香討
我邊有提「香討」呢個字眼？
而且點解唔上討論區=有問題？
你又批判其他唔上討論區既人做乜？
佢地可以好正常，唔上討論區唔代表脫節
你要搞清楚

三 我係真係唔敢同自己鍾意既人講自己上連登
寧願share utube資訊大家討論
因為連登太多小朋友開post office學你話齋

無你口中嘅左膠女權撚，咪成個po都係講女人係雞係公廁囉，咁咪一樣空洞無物

你又知人地係自我審查?唔比人地本身就係咁諗? 呢個世界每一個人都唔一樣，同你唔一樣就係自我審查 ?

根據你嘅係邏輯，倒返轉講，如果係舊登，都好有可能有人自我審查，唔敢講同高登仔唔同嘅意見，驚比人話係道德撚㗎，根本就一鳩樣

咁女仔要扮純情唔同男仔既

事實係唔上連登既人面對社會議題係會有共產黨想發展香港
民建聯想幫香港 其他一律攪事既想法

我係講呢D思想問題
唔上連登 其他地方吸收到既資訊好多誤導既野

家陣你唔同意 冇話唔畀你反駁咩？
宜家一開呢度個熱門
周圍都係一式一樣嘅post
不過算啦 一式一樣嘅post 喺舊登一樣試過
2008年 陳巧文事件 鄰國奧運 四川地震反對捐錢嘅女仔 一樣都係咁
宜家2018年嘅連登更衰
一街都係 樓價只升不跌呀 最衰又係連登點點點呀
開一陣app都想熄咗佢
所謂嘅反駁 唔同嘅聲音
除咗女權 同志平權叫做好少少
個個開始識唔再兜口兜面話人死gay佬之外
好似JR傅振中打出嚟啲乜嘢支持新移民咁
根本係歪理嚟
宜家有人癲到要連尼住限制自殺討論嚟減低相關影響
咁唔係斷送言論自由係乜嘢？
如果盲撐新移民 應該限制某主題言論呢啲先叫言之有物呢
咁我只會當呢度係另一個Facebook

Freedom of speech 先係討論區既精粹， 因freedom from speech 而管制言論內容同D美國大學左膠管理層有撚分別

就算係hate speech 都唔應該ban, 除非有直接攻擊性

驚咪學ptt整個18禁提示囉，好學唔學走去學self censorship,明明極端至hate speech 都係言論自由一部份（詳見美國法庭裁決）

又攞高登打飛機

上高登 勿認真
呢句野值得人深思
不過而家講會俾人恥笑/不認真

我見一個block一個 屌老母

根本已經有agenda 要連登死

咁請問點解要禁BAM圖,CP?
呢啲所有都係言論自由黎喎

根本網上世界就係咁
大把人現實根本另一個樣
包括我都係
網上我會特登乜都講盡啲更on9 d
現實我會特登再虛偽啲
全世界嘅網絡世界都係咁
香港呢啲東方文化已經比外國甚至日本言論温和好多
係到嘈個班一係真心膠 一係大愛左膠

中 point
玩膠玩到變咗洗腦 唔單止無咗原先假膠既樂趣仲要害埋其他人

本身已經犯法

笑撚死 班清高撚吠夠未
要本身上開高登班人去遷就你地？瞓撚醒未呀

上嚟就預左9up唔洗本嫁啦 咁認真做乜鳩

隨便講野同教唆他人自殺差好遠

呢頭話言論自由唔應該禁呢禁路
嗰頭CP呢類言論自由就用犯法做擋箭牌
呢D龍門呢

教唆自殺,都係犯法架

現實社會你只可以迎合大眾
跟住呢個社會而走 因為有d真話係唔可以講出黎

岩阿
香港有左民主，仲係未香港

冇人叫你犯法喎
叫你唔好大愛左膠偽善
唔好淪為網絡23條啫

問題就係為咗保障言論自由
係應該自律 自己識分是非黑白
唔係人講乜都信，講乜都跟

有啲野係犯法，係維持治安
有啲野未犯法，係維護政權

出發點唔係因為犯法所以唔講
你你識自律識諗咩應該講
明未？

原來教唆自殺係自律人士既所為,
都唔知邊個應該自律
你呢D人不如收一收檔先
扮老屎忽你個ACC幾耐架?

好似佢班人亂咁 up 就最自律啦

點解教唆人自殺係自律？我幾時有咁講？咪撚屈
咪唔夠講就9up老屈問人幾耐啦柒頭

你班柒頭咪係亂up嗰班囉

睇清楚#1先出嚟柒啦
講又唔明屌又唔化
叫人獨立思考呀唔撚係教唆自殺呀

咁既然你認為教唆人自殺唔係自律人士所為,
你晌度UP乜?
今次咁大反應係因為事主晌度講想點死仲有班人晌度搖旗助威呀嘛
既然你識講班人唔係自律,唔識分應該講咩既
你係咪自打咀巴呀,傻仔
唔好再講舊登點仆街
你過得黎連登仲口口聲聲以前高登點點點
同班廢老講舊史鬧後生仔一樣口吻
以前上高登唔見得光,而家係人都話LIHKG咩POST咩POST,
以前集資登廣告反蝗打晒飛機既時候你唔晌度呀?唔見你出聲屌?
又唔見你屌班人將連登推出左水面?
有彩嗰陣就識拎,有屎就話唔關我事
彈出彈入好自在喎你

你今年得23歲人,俾盡咪08小隊
夠膽話以前高登點點點你都好野

在職人士先有資格上

我記得佔中嗰時都仲係唔想俾人知上高登
唔知由幾時開始上登要周街講

連登仔咪就係現實毒撚 埋怨點解自己「中上樣」都冇女
所以覺得全部女人都係雞
但現實又唔膽講
咪成班上黎圍爐取暖
上黎講句全部女人都係雞又唔洗成本點解唔做

連登最好就18歲以上有身份證認証先好上
心智唔撚成熟啲痴線價值觀真係害死人

屌講撚到自己做咗好撚多野咁
睇你啲post咪又係圍威喂

一早講明唔係老屎忽態度
主旨根本係講要獨立思考
唔好因為要就班小朋友而自我審查言論自由
根本冇講過要教人自殺

咁你答我啦,
教唆人自殺,係咪應該講既野呀?
知道邊啲野應該講邊啲野唔應該講,呢啲唔係自律?唔係獨立思考既表現?
剩係識轉移視線
今次係因為有一大班人晌度搖旗叫人自殺呀
仲晌度冇講過冇講過你係咪晌平行時空呀?

出面連登仔仲要搵人祭旗
好心啦未柒夠咩

個女仔有目的地開個所謂「學術討論」post
人地本身就想自殺，教咩唆他人自殺姐

反而開口埋口話女人係雞
XX生仔正仆街，終日怨自己老豆老母個d 就真係幫兇啦
因為係你地潛移物化影響咗條女嘅價值觀

咪答咗冇叫過人教唆人自殺囉
講咗好撚多次啦 成日針住教人自殺啲人做咩啫
我講既都唔撚係呢個問題
邊撚個轉移視線先真

屌樓主老母 樓主五毛全家死

哈 得咁多咋？

真係好笑
冇呢件事呢度會咁多討論?
仲有你晌度扮老屎忽講以前高登點點點?
仲晌度將件事同言論自由掛鈎叫人冇腦唔好上黎?
講野唔經腦

我記得以前高登其中一個口號就係「認真你就輸鳥」

點解呢家啲人會唔記得曬，將個討論區講嘅野咁上心？

支那狗 死番大陸啦 咪撚離間連登仔 死五毛

好撚on9 明明連登入面啲爭議言論係個社會入面出黎 點撚解次次都有人話連登係個cause 呢度人多極喺社會入面都係主流羣體

講得好呀

綠字冇講錯喎

你睇下d本土派點反對政府起公屋同退保
明明係窮人好需要的保障

問題係班中學生唔撚曉分析仲幫手傳播

仲有d人教唆別人自殺

笑死

多咗好多小學雞入去連登
然後就要班人要有道德，死人要講rip
佢地覺得條友講嘢唔夠口德就要屌要殺

大佬，你有咩資格要人地跟你個套
從來冇人叫你認真上連登

唔係話跟高登個套，連登不嬲係自由平台
條友講嘢on9,你可以駁佢，屌7佢
你去叫佢收皮，又講唔出point，屌你冇point又攞住口德造高地係度發爛咋搞白色恐怖

咁鍾意咩都跟你個套，自己去開個新form
做埋早洩林邊個唔順眼就 ban7佢啦

form咩撚野
字都唔撚曉

自由你老母

香港法例,教唆別人自殺就係刑事,要唔要call警察

hate speech根本唔撚係言論自由
德國的法律禁止公開發表否認大屠殺以及煽動針對少數族裔的仇恨的言論；英國法律禁止公開發表煽動種族和宗教仇恨的言論；加拿大法律禁止在公共場合發表煽動針對特定群體的仇恨的言論；丹麥法律禁止基於種族、膚色、民族、信仰或性取向，對特定群體的威脅、嘲笑或貶低的公開言論

其實上得高登or child登多 再對比一下現實 就知好多野都係完全相反

我咁理解啦
樓主講"無獨立思考唔好上嚟"
係叫人唔好聽乜信乜
但言論自由好重要
所以講野又可以唔洗獨立思考分是非輕重
講乜都得教人自殺都無問題
出左事都係信嗰個問題
講嘅人一啲責任都無因為言論自由

即係公我贏 字你輸
樓主玩哂

唔係小心啲講野

係用下腦先講野 樓豬

贏乜春啫 贏國咩乜都要贏
你呢啲咪典型冇自由思想既人囉 乜都要俾個框框住

唔用腦又好難唔小心既

自膠 唔用腦好難小心先真

原來教唆他人自殺就係 think out of the box, 有自由思想

班連登仔擺到明係唔經大腦講野，都可以畀你包裝到係 liberal

其實好多人現實都正常，上黎癲jer

扮咩0野有理念遮,你地個理念咪教教人仇恨自己同仇恨父母,
今次你地既理念有人貫徹實行,開心到訓唔著啦

又講去教人自殺 膠都開始唔想俾
擘大你隻屎眼睇下我幾時叫過人教人自殺呀

唔好煩
你直接答教唆他人自殺有無問題先
唔好次次俾人篤中痛處就被害妄想發作

有呀

煩乜春啫 我都未屌你煩啦
係我個post離撚曬題
答咗你有問題啦咁點呀？
咁就可以唔洗有獨立思考能力先上嚟討論咩

開個道德台啦

我幾時講過唔洗獨立思考
就算唔上forum正常人都要有呢啲能力
係睇唔過眼你又高登文化又自由思想
係度講野唔洗有底線咁
而家死左人都仲咁自我

跟住咪又係走去時事台做大愛撚
政事台做左膠
感情台做女權

咁你講咩教人自殺有冇問題啫
就算唔上forum正常人都唔會教人自殺啦
我講呢啲就係唔想你班傻閪因為呢件事拉去叫人講野小心啲度呀！

事實係連登大把人教人自殺
而家仲死左人
你就開post叫人繼續唔洗小心啲講野
咪姐係叫人繼續教人自殺
係咪咁難理解

哇屌哩，講得咁撚中 point

上網要偽善，道德高地

我駛撚黎呢到咩

我去 discus uwants 唔撚好

認同到不能
上連登最正就係
可以用另外身份表達自己平時唔能夠講/做的事
比自己最真實的想法抒發出黎

唔撚識獨立思考就未撚上嚟啦

教壞我個仔呀 一陣殺埋我點算！